好嬲呀！！今個周末一定要做d嘢！！

如果唔係一定對周同學唔住。。。

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

今晚啦仲等？

做乜野先

又無目標, 又只係叫口號

有冇plan認真

大家注意 呢條連登牧師係出名假膠

大家可以唔使理佢

有表態都叫假膠？傻撚左呀你？

Yahoo都助攻喇 爭氣！

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

11.11

1111

一齊落來摺紙啦！

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單